如果借啲騎推支那寶微訊，我就會企的士佬嗰邊反你！

橫掂我都可以call相熟的、Uber㗎啦
啲仆街的士司機我可以好易就避到
但依家個輿論想借的士佬引入支那寶/微訊？不了
支那寶/微訊一入市場一定好難避
係未有其他電子支付款到市場（八達通、tng、Apple pay-visa master cardless）我係唔會中伏幫你推電子付款㗎

打手唔洗扮晒嘢拎的士佬嚟祭旗啦！！！

我係幫濕鳩的士佬都唔幫你支那嘢呀！我撐濕鳩陀地都唔撐支共呀！

標題：借啲咦 好打唔打打咗個騎出嚟

個輿論好明顯係想借啲咦話「為咗打擊的士濫收，所以規定全面要有支那寶/微訊option」
如果係噉，我一定會企係的士佬嗰面！

你係邊位
推左又咪有人用

我係邊個就諗你唔洗知
你知我會叫連登仔一齊反就得啦

幾憎的士佬都好，支那點都唔可以親
依家拎的士佬出嚟祭旗引入支那寶/微訊就冇得返轉頭㗎！
係未有其他電子付款入市場
千奇唔好講推支那寶！

冇TIPS收嫁WOR